FF 15 VS 巫師3

拎隻垃圾黎同巫師比

兩個level wor師兄

十年既垃圾

witcher冇得輸喎

All in witcher

完全無可比性

witcher真係神作黎

上圖, 5隻on9 MK
下圖, 霸氣

witcher真係世界級

要比既話我想比樓主垃圾
點解ff15會聯想到witcher 3
完全侮辱左witcher

你揾persona嚟比都無咁嬲 揾ffxv真係得啖笑

ff15